推爆https://twitter.com/FreedomHKG

Trump Trump咁鐘意玩 Twitter，如果動用國際年登仔推到爆，等 Trump Trump好似安倍講兩句，我相信維尼一定嬲到爆。林鄭唔人頭落地都唔得

推！

Like 冇用 一定要轉推

已follow了
仲有無啲咩twitter值得follow

twitter戰友 (請自行更新~)

Twitter Group

推

【自發文宣】新手上路應該點玩Twitter！要人！

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到